［高質］青花瓷(粵語) 黃詩婷 COVER

SzeTingWong黃詩婷 COVER
改詞：@worddn_lyric（筆盡）

蕭颯漸化作念掛 對月引琵琶
孤柳垂掛撇俗雅 醉西風瘦馬
紅葉飛花 淒美嗎 共零落腳下
揮筆寫青花 竟想起了他

初見儒雅送贈那 化墨染落華
情如霧花 虛幻嗎 消失一剎那
秋雨中 炊煙飄散嗎
盼琴瑟引每弦託記掛

青花點綴窗前 如夢中繁華
青絲只對空弦 前事映月牙
難道待與君化蝶 至歷盡鉛華
至驚覺早 已緣盡 放下

一筆點綴妝紅 如為君畫容
怎麼開遍嫣紅 仍待君重逢
年輪未化 三世石 約定漸朦朧
流芳等相送

煙雨寒徑奏獨聽 冷月照畫屏
一片玉茗秀絕嶺 記青花器皿
零落孤影 夜闌靜 輕嘆畫丹青
纖手一揮一收竟彷有聲

一韻玉磬寄瓷皿 素白載舊情
濃情淡映筆墨竟 寫一種冥冥
每覓到知音心兩傾
卻緣淺似斷弦過客影

青花點綴窗前 如夢中繁華
青絲只對空弦 前事映月牙
難道待與君化蝶 至歷盡鉛華
至驚覺早 已緣盡 放下

煙光映佇倚欄 愁淚把觴濫
相思且染芳顏 唯誤於一眼
如名字記三世石 耗日月塵寰
塵埃早飄散